# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, ENIAC
# This file is distributed under the same license as the FlexDocumentation
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FlexDocumentation 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-26 12:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:1
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:3
msgid ""
"The toolbar contains file management, software configuration, and other "
"functions."
msgstr "工具栏包含文件管理、软件配置和其他功能。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:5
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:7
msgid "![1742266545659](image/getting_started/1742266545659.png)"
msgstr "![1742266545659](image/getting_started/1742266545659.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:7
msgid "1742266545659"
msgstr "1742266545659"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:9
msgid "Functions in order:"
msgstr "功能按顺序排列："

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:11
msgid "Create a new project file (.flexbar)"
msgstr "创建新的项目文件 (.flexbar)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:12
msgid "Open a project file"
msgstr "打开项目文件"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:13
msgid "Save current changes to file"
msgstr "保存当前更改到文件"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:14
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:15
msgid "Export current page to file (.flexpage)"
msgstr "导出当前页面到文件 (.flexpage)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:16
msgid "Will use the parent page's title and icon"
msgstr "将使用父页面的标题和图标"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:18
msgid "Import a page from file"
msgstr "从文件导入页面"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:20
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:22
msgid ""
"In the settings interface, you can manage software, projects, devices, "
"and more."
msgstr "在设置界面中，您可以管理软件、项目、设备等。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:24
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:26
msgid "![1742266967336](image/getting_started/1742266967336.png)"
msgstr "![1742266967336](image/getting_started/1742266967336.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:26
msgid "1742266967336"
msgstr "1742266967336"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:28
msgid "Set software language"
msgstr "设置软件语言"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:29
msgid "Set software theme color"
msgstr "设置软件主题颜色"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:30
msgid "Set auto-start on boot"
msgstr "设置开机自启动"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:31
msgid ""
"If checked, new keys will use the last edited appearance; otherwise, "
"default appearance will be maintained"
msgstr "如果勾选，新按键将使用最后编辑的外观；否则将保持默认外观"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:33
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:35
msgid ""
"Manage global settings for different applications and your logged-in "
"accounts."
msgstr "管理不同应用程序和您登录账户的全局设置。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:37
msgid "![1742267064399](image/getting_started/1742267064399.png)"
msgstr "![1742267064399](image/getting_started/1742267064399.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:37
msgid "1742267064399"
msgstr "1742267064399"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:39
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:41
msgid "Browse and modify project settings on this page."
msgstr "在此页面浏览和修改项目设置。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:43
msgid "![1742267257127](image/getting_started/1742267257127.png)"
msgstr "![1742267257127](image/getting_started/1742267257127.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:43
msgid "1742267257127"
msgstr "1742267257127"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:45
msgid "Vertical Mode: When enabled, all key icons and titles will rotate 90°"
msgstr "垂直模式：启用时，所有按键图标和标题将旋转90°"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:46
msgid "This mode may cause issues with some keys"
msgstr "此模式可能会导致某些按键出现问题"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:48
msgid "List of plugins installed in the current project"
msgstr "当前项目中已安装的插件列表"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:50
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:52
msgid "Manage connected devices on this page."
msgstr "在此页面管理已连接的设备。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:54
msgid "![1742272903108](image/getting_started/1742272903108.png)"
msgstr "![1742272903108](image/getting_started/1742272903108.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:54
msgid "1742272903108"
msgstr "1742272903108"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:56
msgid "Interface description:"
msgstr "界面说明："

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:58
msgid "Connected device list"
msgstr "已连接设备列表"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:59
msgid "Device information overview"
msgstr "设备信息概览"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:60
msgid "Device settings"
msgstr "设备设置"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:61
msgid "Manual firmware update"
msgstr "手动固件更新"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:62
msgid "You typically don't need to manually update firmware"
msgstr "您通常不需要手动更新固件"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:65
msgid ""
"Device settings page ③ is shown below, where you can change the device "
"name and color."
msgstr "设备设置页面③如下所示，您可以在此更改设备名称和颜色。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:67
msgid "![1742272980556](image/getting_started/1742272980556.png)"
msgstr "![1742272980556](image/getting_started/1742272980556.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:67
msgid "1742272980556"
msgstr "1742272980556"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:69
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:71
msgid "![1742272768488](image/getting_started/1742272768488.png)"
msgstr "![1742272768488](image/getting_started/1742272768488.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:71
msgid "1742272768488"
msgstr "1742272768488"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:73
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:75
msgid ""
"Access the tutorial guide, online documentation, or report bugs on this "
"page."
msgstr "在此页面访问教程指南、在线文档或报告错误。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:77
msgid "![1742285668653](image/getting_started/1742285668653.png)"
msgstr "![1742285668653](image/getting_started/1742285668653.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:77
msgid "1742285668653"
msgstr "1742285668653"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:79
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:81
msgid "Check for software version updates on this page."
msgstr "在此页面检查软件版本更新。"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:83
msgid "![1742285756204](image/getting_started/1742285756204.png)"
msgstr "![1742285756204](image/getting_started/1742285756204.png)"

#: ../../source/flexdesigner/toolbar.md:83
msgid "1742285756204"
msgstr "1742285756204"

